6.12係咪暴動 問安達保險佬就知

保險公司有權決定係咪暴動
家下係咪有第二個政府？

我剩係聽過//涉牴觸法律或不獲賠 現時的住院保單，基本上都不會承保涉及暴動、民事騷亂、罷工及恐怖活動，以及牴觸法律或拒捕的行為。//

冇聽過話保險公司可以定性暴動

係咪驚人買保險冇得賠？

唔怪得知成日都撐政府
政府政策做得衰>市民買保險等自己好啲>保險佬得益

大家記得買保險啦

買保險

安達就可以啦

要睇

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

光復香港 時代革命

Pish

保險公司真係好閪

Chubb而家內部已經好唔掂
Claim錢比平時時間長左幾倍
好快爆煲架喇